大家一齊再講多次...掉核彈都唔割蓆!!!

大家再講咁多廢話話自己友...只會番番去雨傘結果
同時希望大家不分化不割蓆...都要保持理性
唔好比人咁多位入..黑化運動

掉核彈都唔割蓆!!!!